其實偽善 講口德 有咩問題

一個如果成世都向世人表現出善良既一面，即使內心有幾多邪念，只要佢冇真係做，其實同真正善人有咩分別？

魔鬼在細節
點好既惡人總有比人發現自己邪惡既一日

假意去行善vs真心去作惡

自己偽善無問題
但你強逼人地偽善有無問題？

其實話人偽善講口德有咩問題

講一套做一套令人作嘔反感